\begin{centering}
\index{Undulaten}
\subsection*{\large{Undulaten}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Med en enkel tulipan}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Jag är en liten undulat,\\
som får så dåligt med mat,\\
för dom jag bor hos,\\
för dom jag bor hos\\
dom är så snåla.\\

Dom ger mig fisk varenda dag,\\
det vill jag alls inte ha,\\
jag vill ha brännvin,\\
jag vill ha brännvin\\
och Coca-Cola.\\

Jag är en stor och elak varg,\\
som är så helvetes arg,\\
för uti skogen,\\
för uti skogen\\
finns bara plantor.\\

Jag äter gräs varenda dag,\\
det vill jag alls inte ha,\\
jag vill ha småbarn,\\
jag vill ha småbarn\\
och gamla tantor.\\

Jag är en hund från Reykjavik,\\
och jag får alltid panik,\\
när det jag druckit,\\
när det jag druckit\\
ger sig tillkänna.\\

För här finns gräsbevuxen hed,\\
men inte ett endaste träd.\\
Så ni kan tro att,\\
så ni kan tro att\\
det börjar spänna.\\

Jag är en liten åkersork,\\
som har så dåligt med ork.\\
För här i myllan,\\
för här i myllan\\
är dom i fyllan.\\

Jag tar en lur varenda dag,\\
det vill jag alls inte ta.\\
För jag vill dricka,\\
för jag vill dricka\\
tills jag får hicka.\\

Jag är en gammal dromedar,\\
som inte har mycket kvar.\\
Och dom jag bor hos,\\
och dom jag bor hos\\
dom är så sura!\\

Dom ger mig vatten i en hink,\\
det tycker jag smakar pink,\\
jag vill ha brännvin,\\
jag vill ha brännvin\\
och Angostura.\\

Och jag är gårdagssillen jag\\
som ligger här: ''Goddag, goddag!''\\
för den jag bor hos,\\
för den jag bor hos\\
mår lite illa.\\

Jag kommer upp, såhär ibland\\
och ser mig om lite grand.\\
Fast den jag bor hos,\\
fast den jag bor hos\\
inte skulle vilja.\\

Jag är en liten satanist,\\
och jag har ganska trist,\\
för jag vill offra,\\
för jag vill offra,\\
några getter.\\

Jag ber till Satan varje dag,\\
det tycker han e så bra,\\
sen ska jag bränna,\\
sen ska jag bränna,\\
några kyrkor med präst!\\